點解一對核核突突的yeezy要萬幾蚊一對？傻的嗎？

認同
真係好撚樣衰

物以罕為貴
以前細貨咪萬幾蚊
依家公廁貨咪千幾蚊